無大台的重要性

其實無大台真係好重要
稍為聚焦係大學
個軍政府就無所不用其極去消滅